我係咪比學車師傅呃？

師傅叫我補鐘直接比錢佢，叫我唔洗去counter報 頭先問過counter，冇一個價係同師傅一樣，師傅係咪想揾我笨？？？

求巴打們解答

下次扮哂野問佢 點解同其他師傅唔同價錢

有冇巴打有相同經歷？

唔想俾人抽佣
佢收平定收貴你？

邊間?

似係收貴，我去counter報仲有$300回贈

鄉講嫁洗學院

你覺得個呀SIR好既未直接搵佢補囉 當益下佢
講真個句 補鐘都係哂撚鳩氣

HKI, ST 定YL

ST

你咁都信個師傅 有無tg

幾時有話我信？ 錢都未比

私底下買補堂保險包唔包?? 你比完錢買完堂對方唔認數咁你會點做??
出左事到時真係自求多福

教你個個阿Sir膊頭幾多柴??

考到個牌之後報9佢串啦

收貴就更加咪彩佢